裁判法院嘅審訊結果

我想知道一單兩三年前喺裁判法院嘅審訊結果
但法庭個網又search唔到
有咩方法

我都想知 有單2004年既 打哂案件號都係搵唔番

Mag 仔case 唔會放上去㗎
除咗好少好特別嘅case

咁等我contact返法庭睇佢地會唔會畀到資料我